巴老 : 比特幣係老鼠藥, 我實 PUT 撚爆佢 !!!

Buffett once said bitcoin is “probably rat poison squared.”

“In terms of cryptocurrencies, generally, I can say with almost certainty that they will come to a bad ending. If I could buy a five-year put on every one of the cryptocurrencies, I’d be glad to do it but I would never short a dime’s worth,” Buffett told CNBC in 2018.

Berkshire Hathaway ranks 10th on the asset list with a market cap of $535.7 billion.

With 18,583,275 bitcoins out, the price would need to be $28,827 to pass the value of Berkshire Hathaway. With additional bitcoins mined and the cryptocurrency's continued rise, it could occur very soon.

即係btc 2023會爆煲?

廢老又眼紅

靠bitcoin上左車揮手

係咪Put爆廢老？

梗係眼紅，Bitcoin個總值就嚟大過佢間brk，啲人買老鼠藥都唔買佢間公司

支持菲比斯

繼續飲可樂啦

hi 吉狗

廢老

仲有3年

佢當年都話科技股係呃人無投資價值, 最後咪又係買

唔係唔信你賺錢
賺到點樣入番銀行上車先
銀行又話洗黑錢又盛

其實有無價值係睇當下的人有無共識。